今次山竹 有班人好偽善

睇吓yahoo新聞 同 連登
見到d人屌哂d想打風嘅人
話人哋黑心 話個風會死人又破壞香港
仲叫人地想打風去菲律賓？
純粹想期待下個風都要畀你哋屌？
一定要跟你聲氣？惡過共產黨

先講
我哋無想過有人受傷 /損害香港
就算到時死人冧樓 都唔關我哋事囉 個風又唔係人控制到
香港一向都有颱風 我信香港人可以安然度過
成班大愛撚當正 想打風嗰啲人係黑心 想睇人仆街
雖然有 但絕大多數都係求個8號波放假

乜鬼嘢鍾意打風就去菲律賓 嗰邊長期打風
係得香港生長 我鍾意香港四季
我覺得夏天有季風嘅氣候先係香港
成個夏天又熱又焗 無打一次風我就一定唔舒服
相反 ，你哋班人咁驚打風又叫人走 不如去非洲住
嗰邊長期天晴 無風打 一次半次都無

fb大撚把呢啲柒頭 話咩細個就想打風 而家就唔想喎
又話驚有人命傷亡 收撚皮啦個啲偽善撚

我最想都係感受到有風
最好有埋8號波 放假
個風就走 咁咪幾好

經一事長一智

偽善撚好明顯多左好多

賴係好咁目的搏like

講真
地盤佬日曬雨淋
日日曬到成嚿炭咁
唔通又屌你班人 唔鍾意有風雨咩
有人歡喜有人愁㗎啦

颱風撚進場 按下負皮

颱風撚返去學術討論
呢到無你哋嘅事
你地好撚煩

事實上係每次打完風都有一班人要辛苦好幾日執返好個場

無錯 但我哋控制唔到
只有衷心感激
佢哋執垃圾執樹係好值得尊敬

想打風，其實準確d講應該講想放假
冇人有想話搞到無辜嘅人
唔明啲人係都要諗人哋點諗但又錯咗
跟手話人黑心

咁都得不如駡個風黑心

睇吓yahoo新聞 同 連登
見到d人屌哂d想恐襲嘅人
話人哋黑心 話恐襲會死人又破壞香港
仲叫人地想恐襲去菲律賓？
純粹想期待下恐襲都要畀你哋屌？
一定要跟你聲氣？惡過共產黨

先講
我哋無想過有人受傷 /損害香港
就算到時死人冧樓 都唔關我哋事囉 恐襲又唔係人控制到
香港一向都有罪案 我信香港人可以安然度過
成班大愛撚當正 想恐襲嗰啲人係黑心 想睇人仆街
雖然有 但絕大多數都係求恐襲級別上升放假

乜鬼嘢鍾意恐襲就去敘利亞 嗰邊長期恐襲
係得香港生長 我鍾意香港四季
我覺得夏天有季風嘅氣候先係香港
成個夏天又熱又焗 無打一次風我就一定唔舒服
相反 ，你哋班人咁驚恐襲又叫人走 不如去非洲住
嗰邊長期和平 無仗打 一次半次都無

R爆頭都諗唔明 點解可以入人數